道歉？

今日返到公司已經好多師奶呀叔走過黎話我
相信好多人今日都係

以下係我既對應方法：
忍辱 道歉

佢地唔係我地尋日影響到既對象
佢地係坐享其成既廢老
佢地講野無point 我大可以淨係講有利自己既資訊輕鬆屌柒佢地
但我都選擇道歉

因為我真係覺得今次過火左
是其是 非其非
做錯事唔認 轉話題 屌返人轉頭 咁同政府無分別
我地係有知識有良知既人
唔可以淨係攞自己有利既野岀黎講

我同佢地講 今次過火左 因為現場太激動 始終都發生太多唔公義既事 但都唔係籍口 所以佢地今日會岀黎道歉 我地會改進

我都知我好左膠 咁的確我係一個和理非
但我希望依場運動走落去會愈黎愈多人
不割蓆 不篤灰
一次衰左再黎過

推

廢老最可愛既地方係 只要唔講政治佢地都係好人 好前輩

制服有理由懷疑係暴力分子(雙截棍/黑社會藍T)本意係好
只係
唔完美, 可接受, 會改善

I mean 我接觸到好多都唔少係咁

係 制服 唔發洩
我地係人 唔係狗
雖然我都知難既

我希望大家可以做到一個人肉文宣器
就好似我公司有好多tvb呀叔呀姐

唔好炆 唔好怕煩 同佢地講多d

有好多其實個思維無問題
真係資訊來源有問題 同埋唔知道要fact check
有好多時比段錄音話 有收錢就信左

雖然我知咁講會比人罵
但尋日抆槍岀黎個警察 先唔講佢前面做左乜

佢係比人搶走警棍 盾後抆槍既
對普通市民黎講好正常
仲會覺得佢腳都軟埋好慘

所以最好唔好傳個條片啦